［I/A］《Another Eden：超越時空的貓》(8) 國際版根本唔會刷到夢書

Google Play：

App Store：

Q&A
Q.建唔建議首抽?
A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好
A.5星奶-瑪莉(大獎)>其次土法(杜娃)水法(麥提)

Q.有冇得同人玩?
A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知

Q.副本係咩黎?
A.係副本可以打到角色既職業書,升星書
每日0200、0800、1400、2000時會回復1次。
打完第11章,係次元就會開放HARD難度
打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

副本與角色升星

Q.爆左機之後有咩做
A.現階段國際版v1.1,岩岩更新左外傳,可以刷下魔力,之後都係副本刷料做武器,儲下圖鑑

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?
A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升
A.升啦,男主,大波艾美,田雞,海蕾娜,莉卡都有得上5星,係爭阿妹未有

Q.邊到打最多經
A.現階段國際版v1.1 - 魔獸城,最常出4隻

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?
A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題
A.力量-物攻
智力-魔攻,補量
耐力-物防
精神-魔防
速度-行動順序
幸運-爆擊率

Q.有冇網站推介
A.

巴哈

Q.仲有冇其他野要注意?
A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有10石拎,總共30石

LM

Quote翻

留名

其實，儲夠五本夢書應該升紫央、安娜定阿佐美會實用啲？現有瑪麗同中二槍五星

我會升阿佐美 一黎風三連勁
二黎其他真係會遲d抽中

留名
繼續打羅剎書…………

阿佐美好d,風屬3連，異境要出，東方副本都可以出

聽大家講去買首抽
原來真係兩個世界
1隻瑪莉就打完25章
之前5星安娜+4星杜娃都打到死死下

btw, 打完25章夠石第4次10抽, 歐洲人上身

冇人想知

同台仔啲post 最尾 係都夾硬要post隊伍或者抽角一樣

sorry, 下次唔貼圖
只係想多謝上個post既人
特別係巴裘拉 流蒸筆劉明
叫我轉生重玩

莉卡

降魔武器洗唔洗練

降魔升杖 +1000血
遊樂場果set升介子 +20速
其他都無咩用

升啲冇得抽既英

卡住咗 艾米未升4星

痴線，歐到爆呢十抽
呢個世界真係唔公平

打魔劍
而家先得18000魔力，要35000先開到門，點升快啲？
除咗打啲小boss點升快啲？要8個鐘先番生，可以瘋狂打就好

刷副本

打到11章去打副本

儲到1000石就成日想抽

其實異境咩黎

我未打完個外傳
魔力無加過喎，一次h、一次vh

你打邊個副本

自隊一打膠
原來一路都盲咗，我見到原來係有個外傳副本
我走去打其它副本

唔該上面咁多巴打

好似係6個鐘

又一個曬命撚
又block一件

又有超級歐洲人

冥值完全唔想升 係咪刷定天值去180好啲

想問副本係咪只有等佢定時咁回一張劵
唔會有個指定時間回晒9張

係，或者用石回

刷天照書成日覺得好蝕 又無得升天 又刷唔到 唉

當刷夢書

等冥值120再打 雖然會有排都未升到

加埋送個3本 而家先得4本

你唔明刷到天照書但無夢書個種感受

我個陣：

頭先full charge af最尾主角自己開技拎劇情嗰把巨魔怨念出黎咩玩法唔係要合體先開到技㗎咩 主角技

主角不嬲可以自己放
好似係

合體技要睇隊伍有咁乜同樣既特點，越多同特點隊友就會出個招（如瑪麗同莉卡都愛貓、青蛙同阿佐美係東方），主角同之後魔獸王會有個人招

我加加埋埋70抽都中唔到水弓....

原來更新左

係咪星期一VH月影之森有機會跌 ?

你想升就唔會跌，你抱住刷夢書既心態入去就會跌

兩樣都無呢

下個外傳有冇難度
使唔使升定邊啲野

繼續努力

睇之前啲PO見到
地圖啲大怪係隔6/8個鐘會重生

6

開服到而家一本夢書都打唔到

你要反讀心
唔好升隻阿佐美

等隻game 以為你唔想升

儲定啲石抽會長

You are not alone

會長即係邊隻，有咩勁

7000 石all in 左水弓池
得隻5星水法
4.5星瑪x2

聽閒對腳勁

我以為得我個ac中左bug

出到就真係中bug

正常係唔出

見好多人都打到

好正

好似黑色

你所觀看的是［I/A］《Another Eden：超越時空的貓》(8) 歐洲人集中討論區

比我用到黑哂

啲職業書後期有咩用
刷天值刷到10本大波米本書

我抽到77先中
另加4.5瑪莉 5水法

我水法仲要係頭10抽就中 搞到我比佢呃尻左 以為之後都會中

艾米我ge,呢d傲嬌性格

睇巴哈D舊貼見到張咁ge圖，笑死

各位巴打點睇紫央

尼姬個故事咁痴線既

原來最尾又無事

唔知會長黎先 定係棄GAME先

正解，出到個啲係有問題

勁，火隊打手

突然覺得自己好幸福

單體打boss唔差
但唔會搵佢道中清怪

冥值連24都冇 想刷都唔得

有天/冥60所有關都有2個獎勵
係第三格先要指定天/冥

第2格好似已經要指定天/冥?

即係我天有24都有第1階獎?

唔洗
我之前用天隊打月影都有2格

頭先試打完全體，磨左好耐

過一次就算

新手開局 係咪等儲夠1000石先抽好

抽1下先,
唔抽得3隻人好辛苦

佢張有必送4星我揀左西雅爾 都有4個打住先

有J

改圖下話

岩岩終於有5本書
有獸人,阿佐美,紫央,麥提揀
升邊隻4.5星好?

正路就阿佐美，因為冇得抽5星，同埋下個更新弱風
麥提用嚟打火山vh/清小怪都一流，同埋下個更新有加成

終於出天照
仲爭2本夢書

新手玩左幾日
而家35LV仲打緊火山副本
係咪正常 唔夠副本隻青蛙打
用緊武器 防具加既數值都係 50以下
點解我見人地差唔多LV但有武係+成100數...

OK

新手副本唔好理住
主力推主線

要爆左1.0 先有VH 副本

H 點副本卷求其搵個夠打既清左佢算

終於刷到第三本夢書
無佢送夢書4.5升5閒閒地都要三四個月

你地都好有心機日日刷 我佛系玩

8場加埋十令分鐘

除咗入vh稀有區
其他就直衝去打boss
同埋打工業廢墟算係易行到尾

本身隻驚已經無乜好做仲要唔拎箱我會帶隻其他嘢入去打怪當練lv

打開王城升主角天值

又up

玩到冇嘢好玩，正正經經出新嘢好過

hard 1帶5 vh 4帶2

都好既 等d人唔駛為左抽佢唔更新

每次活動都夾個UP扮有新野
快啲更新好過啦
咁樣唔洗追日版進度啦

佢應該冇諗過要追日版

我會咗夾到60天/冥焗出個啲人

我都係靠第50抽先中既瑪莉拉上去

十抽無伏
之前單抽十幾次中得一隻四星

開ser到now 終於打到第一本夢書

我係你就貼多幾張機械人出黎，唔係你會死得好慘。

想問下VH 關關都60Lv 起跳，我得一隻5星會唔會好難打？

一隻5星剋屬秒啦

ON都費時ON 幾時先出會長

全4星都過到vh傑諾 有5星輕鬆啦

我仲努力緊掛緊堆四星角

啲四星角已經掛曬做60

全力養生 肥絆同時空貓都冇野玩

想問下應該主力升邊隻，卡左係時之塔個boss 到

下面張圖個堆，青蛙同尼姬都好用、狗頭血量夠、雙補師升晒夠晒過第一部

唔ON邊有石抽

睇下佢個名

幾時有新野玩呀

等下啦

頭先開game見到有新消息，滿心歡喜咁打開，結果係炒冷飯

正呀喂屌你
今次老虎都唔更新

全4星有無攻略建議？
我打到皇城同戰艦boss 全滅

之前我有出過4星點打次元VH副本
係難既,要有D運仔唔比BOSS爆擊,但都打到

岩岩打到拎神武 應該拎咩好 諗緊劍 刀 杖（主力多數呢幾隻）
你地個時整左邊把 有無咩建議

爬左文 啲人首推 弓
其次劍 刀
同埋無杖
但我未有用弓既角色 照整住先會唔會太浪費

而家抽隻水弓番黎咪唔浪費 同埋其他遲d大把武仲勁 係弓少啲 所以都係拎弓啦

Thanks

個PU會唔會太誇

一UP就成堆海豹智障

又block一個

天冥值高低會影響能力？

dllm 十抽得一隻4星公主, 係就係天+4
我都只不過係想要一隻瑪莉啫
cls 上面竟然有人一轉十抽中兩次瑪莉

利申 全隊4星lv60玩到25章唔夠揪

天冥值影響打副本獎勵數量

都會升能力值

有無升到255之間每次加既數值?
唔係好搵到

example

thanks
255先加得十次能力

玩到6章先600石 我都係想十抽1次

第7章加全支線夠1000石

新入坑升咩先好 本身有瑪利同蘇賽特

又跌泰坦書

卡左係25章

有無人可以教下點打VH次元戰艦，應該用乜隊同有咩特別要注意？

夠1000 咩pool好

水弓

地屬隊 想打埋fear就加隻強力風屬

隻王招中毒佢一加速時空就扣你兩次血 所以你要有隻高速解異常狀態既 姐係瑪莉

打fear做咩要風屬

呢兩隊夠唔夠打？邊隊好啲？

講錯 普通vh fear無屬
隱藏fear就弱風突耐地

夠做啦 有狗頭同隻乙葉 第二隊天值高啲 有埋第二獎勵

到底你地點肝到80 純魔獸城肝?

打打下副本 一日刷2波魔獸城 唔駛一個禮拜都80啦

我全隊土屬打手但我又唔敢帶成隊入去 道中有防土
然後入到王關瑪麗開盾黎又補唔切
會唔會偽娘5回盾仲好定雙補但雙補我又驚過唔到小怪

幾時先會有妹妹冥值加

I know that feel bro

係咪要重抽

標準答案係叫你買個瑪莉帳

睇你點睇啦 係輸無補囉 但有狗頭夠你打晒主線 黎多30抽 其中一次中瑪莉都夠

我用哩隊都打得過 不過勉強打 成日死

瑪莉要keep住盾同埋一有人中毒就要解異常

試下先

如果你有杜娃狗頭就會打得快啲 記得控好瑪莉啲技能就得 可以去啲攻略網睇下王既出招次序

巴打你好厲害雖然係2隻五星 但你最後嗰兩隻射射你

係咪8591同淘寶

因為得佢地有地屬 哩個組合好容易炒車 試過隻合成鬼龍一開頭就爆擊秒我一隻

38抽冇水弓 唯有繼續儲石

係

過左了幾輕鬆

有瑪莉等於過

好彩第一次抽十抽就中五星（唔好彩係之後中多左一兩次，中唔到其他好野）

升天值都抵啦 瑪莉起碼夠你玩多一年

羨慕

D劇情有冇得skip
重玩飛劇情飛到手軟

國際版幾時先有更新
好悶了

擺多一年先黎玩

百討都差唔多解晒

懶得解 差幾十石要追十抽先解

8591平少少
但睇返賺石既時間
佢地好似係用外排刷, 2分鐘200石
玩左1星期暫時仲味封ac.

天值32

睇下忍唔忍到1.5 先抽

都好既
遲啲先爆炸死

即係會長？

抽會長前
仲有邊d更新？

好次下個patch 就係

有會長打異境會輕鬆好多

一齊忍

而家得1300石，到時唔知夠唔夠2000

1.5 應該要等多5個月

呢隻game劇情同音樂真係好正

唯一缺點就係卡池好慢 想課金抽新野有排等

係我唯一一隻覺得玩國際版好過日版（唔識日文）

岩岩過完25章 之後應該做咩好

係咪應該刷火山VH同繼續刷H外傳

五星得水法 水弓 神官 強力打手都係水角

同埋幾時會出五星必中池

1.5有咩好抽？我諗住每次出新pool就10抽一次

水法 奶媽 水弓

諗住個池多啲角冇咁易中重複
1.5到時有as同新主線

哦...而家解晒成就 乜都拎晒 都係得20抽多少少 好似唔忍既話實捱唔到去1.5

終於齊書

做晒所有野先得20抽

抽水弓玩晒

驚唔驚比人封架 我想買 好難擦

話說去到四十幾lev 終於有第一隻5星
想問下我應該練邊個/放棄邊個？

玩火奶

會練她
但是リィカ／アナベル應該照練嗎 還是練ツキハ/クロード呢
謝謝你每次的回覆///

我以為你兩個唔同AC
リィカ可以唔練住，練ツキハ先，
アナベル、クロード都有用，之後打書升5星

異境係咪要180天冥先出第3項獎勵

差唔多夠書3星升4星
想問下上面邊個4星好用架？
尼婭係咪打火山vh水隊必備？而家有羅貝拉、芙朗、青蛙呢3個水隊打手升緊

我見Youtube啲人好鐘意用林麗
係有愛定係平均嚟講好用？

打火山就尼姬好用，但升邊隻視乎你其他重有乜角色用（例如你無補師咪升克利霍）

十抽得一隻四星瑪莉

委屈你啦

得4星點用呀，俾我就刷過喇

一路打到十二章儲返嚟

之前一直單抽七次先有隻四星

忍下手儲夠石先十抽啦

利申：成日忍唔住單抽出三星

而家得頭先隻瑪莉、蘇依萊、西雅爾
全部四星
連埋主角 莉卡 青蛙

我又未見過人講過林麗

你無四星補就一定係升克利霍

無辦法，唯有儲書升瑪利做五星
你起碼都有瑪莉，起碼知道家鄉喺邊，我見唔到家鄉

收到，唔該巴打
補我得普萊同莉卡，補唔過1000

我仲兩個補普萊同莉卡
仲有無必要升克利霍？

4星瑪莉開得

我覺得無，你升乙葉尼姬或者諾瑪爾啦

普萊3星定4星先
4星就直接用普萊
得3星就普/克升其中一隻做專補

有無人一樣留石等緊會長
玩完第一部都未抽過野 希望中返隻

上網睇夢書平均一個月一本。上次跌夢書2月23，昨日啱啱打到本。真係一個月一本

唔抽野只係玩主角

買左個初始帳 有米悠 安娜 瑪莉

嘩咁你應該都留左好多石

有五千 好似不太穩

50抽都算幾穩架啦 唔好非洲到樓上100抽無水弓應該結果點都唔會太差既

我儲左7000 射晒比水弓
點知得水法

起碼清怪好用丫

我都8000先中啦

我唔覺得我下十抽會中

早排又追咗50抽都唔中5*水弓

其實無刷首抽，玩完第一章用晒啲石（應該50抽左右？）有兩隻五星同三隻4.5星算唔算非洲？

非洲點會有五星

3隻4.5玩耐左仲有得升

那有書？ 得三本送既，個幾月一本夢書都無

重要升埋阿佐美先升抽個三隻

屌 打H成日出稀有區
vh又冇

新手想問下點組隊好 而家淨係將啲四五星塞晒入去
但其實點樣配先最好打 另外想問下堆三四星有冇邊隻好用值得練

塞哂d 4星5星ok架啦
奶用5星, 護士唔洗入隊
打完25章再諗下一步啦

歐到爆 五隻唔重覆

好唔好升咗隻諾馬爾做四星先打落去

原來唔止，頭先數過係71抽

點樣數

睇用石record

又3月下旬

即係3月尾

3月31

係咪即係有得抽會長？

抽水長好定留石抽水劍同風槍as好

all in 26抽會長

其實會長有咩技？

一定係抽完再儲過

頭先有個朋友同我講，佢買左個兩隻五星加幾隻四星既account打，一路都輕鬆過無練過主角，然後而家走唔出邊緣之島，問點算

我應該點撚鳩佢

好似有系統保護點都唔死wo

引繼 重裝game?

係, 扣血計當前血量%, 仲會自爆

再唔更新真係棄
上次大更新係2月28

所以咪問點撚鳩佢好

其實有邊隻值得抽

係咪佢撚緊你？
明明有系統保護有不死身

我第一次玩日版就係過埋呢個event頂唔順棄咗

唔係佢返緊工未開始打

呢個之後好耐先更新？

都係咁樣時間更新

只不過當時唔知道
之後啲更新會多野玩啲

好想有主線更新

但如果跟日版重要等半年

武器唔整60有無所謂？好似聽你地講話之後異境會有重勁既武器？到時先整得唔得？

呢兩隻野好正

為咗個圖鑑就整埋

出會長之後仲有冇水弓抽？ 想留石抽左會長先

法老奧

出咗就之後都會有

我意思係仲有冇up

都會有

有冇巴打打到天照書 ?

打到
等緊外傳送夢書

邊個場打 ?

月影VH 囉

打咗兩個禮拜都無

啱啱打到了

恭喜

恭喜恭喜

聽日10點更新

居然咁快更新到係all in時候了

係咪即係update咗, 就無得打返舊嘅外傳同邂逅?

唔係阿 係指無得抽個2個pool

IDA 個POOL 會唔會up 水法

外傳

終於打到夢書

要刷火山VH 水弓書

海豹又要上岸

希望今次可以做海豹

其實點解叫海豹

海豹上岸係做乜

okuwin

次次一UP,出新POOL就出曬黎,有D仲要扮無知出黎問
單機GAME都要曬命,真係WTF
邊個做海豹就邊個死全家
到時一次過BLOCK撚曬班仆街

會長係咪有as角？原版好用d定點？

新pool果個5星點解叫會長？

學生會長

點可以keep住唔更新
未抽到水弓

新外傳任務邊度接?

海豹夠鐘上岸了

唔係今晚2點咩

An版有得抽 ios應該10:00

唔係今晚11點咩

十抽收手 抽唔到會長

已經上岸了

咁快有第一隻

海豹突擊隊準備

Ios update

Download 緊會長

你個名

麥提真係有up

好驚又中mighty

有沒人同我一樣更新完唔見左個acc

十抽收手

13抽中4.5星會長

開緊會 好想抽

屌公平咩

會長書係唔係要刷vh傑諾領域？

十抽海豹報到

我而家全力儲石等蝶火

十抽得四星半麥提（無夢書）同瑪麗（本身有五星）

27抽得已經有既4.5星水法

大家好衝動

自從上次水弓38抽得一隻4.5麥提之後 我決定存石到碟火

頭先有石淨諗住射埋水弓
原來冇左up池

17抽全滅

水弓 會長 蝶火 應該夠玩晒

蝶火有排等

痴線
IDA學園好大

大過成個城市

之前抽4000 mary pool都唔中 結果係呢度中

好感動

仲有5本夢書

好彩無急住升佢,前人經驗果然係岩,4.5星成日會中返5星版

狗頭

唔係as做柴犬

新手岩岩玩，想問有得抽就抽？
唔使等十抽雖然抽2次都係3星

好型

單抽好易出三星

幾時死全家?

未開晒
仲有學園2

海豹撚死全家未?

個景好靚

等你加入海豹大家庭

收皮啦仆街,我有咩5星唔會學得你出黎曬
仲要琴晚先問完,今朝就專登出黎搏屌

水弓4.5 打埋今次外傳就夠書 抵升？我見巴哈話儘快升佢

佢同水法下次邂逅vip
下次邂逅係火法 火版麥提

用晒所有石 乜都無 好撚空虛

咁佢同水法邊個抵升只能簡一個

水法
你唔升水法隨時邂逅都過唔到

想問下一開始揀角色果度
揀邊隻好

蕾蕾清怪方便

西雅爾/蕾蕾
西雅爾之後有得升5星
蕾蕾初頭黎講,冇5星既話,佢全體水攻助通關

IDA 學園H楝入口 右邊啲樹有野拎

但我唔知拎咗啲咩

補小小情報先
想知今次應該點刷巴哈話只用hard刷但我上次都all in哂h同vh落去...

不嬲外傳只打H

有vh刷vh啦 刷完有排都未更新

20抽中左會長收手
仲有4000等下個pool
本身仲擔心60抽唔穩陣

啱 反正打其他vh都唔升天㗎啦

出異境前 綠票無用 打h
出異境後 紅票無用 打vh

可以睇下啲隱藏野

大哥哥！？

屌中歪曬

170抽先得5隻五星
仲要不停歪 最後先中會長

同意無限重覆

明明都無UP, 就黎左

會長同土法邊隻升5星先好
宜家心大心細緊

殺......

我會升土法
打vh方便啲

60抽爆死
等出糧再課過

都係等AS版再黎過

雙5星
前世做咩好事？

5抽出左狗頭
dllm

兩個月前啱開ser仲話120天無可能

課長

我唔係課長
課過一次必中only
靠隻艾米25天chur上去

而且平時刷野會走聖騎入土法
只係諗唔到原來真係咁快有120天

唔係課長不如迴避下

我推爆都係得8x天

我課完都120天冥左 即係隻五星奶都48
其他五星打手都20天冥

瑪麗同狗頭都係24天

首課五星開局。唔知好運定唔好運，之後中四星，五星集中曬哩三隻

已經準備緊第二章

咁幾時死全家?
成班曬命撚一出更新就上水曬命

忍下啦, 下個月又靜成個月啦

6000石先中會長加瑪莉

30抽歪哂
活動4星角都冇

30抽全滅

如果唔課係咪沒咁多石抽

有冇方法keep住唔更新住 未抽到水弓

Skip 咗水弓，留咗二十抽抽會長全滅，忍唔住課多十抽，又係全滅

抽親都4星 可以點擺 求教

抽會長就出4.5星水弓

搵齊晒可以拎70石
(如果想自己搵就咪入去）

應該冇可能自己搵到晒掛

十抽咩都冇又有排儲

有瑪莉夠玩
好好用嘅補師

卡左係13章果隻2連boss

點解跟足晒都係得23

正

國際版都唔知等到幾時
唉

出AS?

新角H 同VH 各得6場
已經4冥值

平時又唔見咁好升

有無玩開日版既巴打講下AS版會長出果期係幾多%機率?
太低既話我ALL IN 呢個池算

廿抽一隻五星都無

日版宜家有得抽

THX, 咁我唔ALL IN了, 再等下

日版聽日出狗AS，又有必得抽

新手一問
主線第一部開頭打到第四章 打個合成機領袖已打唔贏 係咪正常？
只順住打主線任同用主角群

唔正常,邊可能第4章就卡,正常大卡真係去到18,19關
我之前個ACC就係全4星,仲要冇4星奶先卡係20關到
RPG GAME,正常你都要升下LV,做下裝
唔會真係一支箭可以比你齋打主線就過到關
基本上頭15章你順住清支線加主線,你應該夠料做裝同夠LV去
之後就要比D時間升下LV同做下裝,去到18,19就真係睇D角
唔知你有冇刷/買首抽,
當你去到呢D關數連4星奶都冇隻,建議你棄,因為係地獄MODE
網上好多人用主角群都打爆機,不過我就唔會咁虐待自己

有無點能力盤同用技？

會長係咪一定要抽 如果唔係就唔課

今次外傳係咪肝好多 可能我得3隻bonus計埋賈德打vh都係得1萬左右 開地圖啲箱好似又要睇運隨機嘅

無話一定架喎 勁又唔喺特別勁 我覺得AS好丁D

今次30萬，上次60萬

角色倍率都唔同 冇得計
我感覺上同上次差唔多
反正都係綠飛刷

我無留意我以為都係63萬

有呀
應該係因為我冇解過支線任

狗頭大翻身？！

中二槍專個名

好mk

仲未有中2槍
想睇佢個故

時空貓無隻角色無得打佢專武

麥提

而家個pool愈多野抽
愈嚟愈容易歪

會長點勁法？係咪必抽？

勁好j as版

狗頭傻撚左
入場自帶1回根性

點樣先打到專武
新手半個月開哂啲角色任都覺得煩

綠卡應該點用？ 打天值？

打外傳
紅卡打返一般VH有夢書出

呢個？

要幾多總譜隻狗先話夠

呢個係上個外傳
你打呢個會拎到魔力（夠一定數量就可以開同一個外傳嘅下一章）
咁你就可以打呢個地圖嘅VH (會比hard多啲魔力）
睇你爆晒5張紅卡應該都未打爆25章
可以拎紅卡嚟打 唔好晒

而家已經有第二個外傳 玩法都大致一樣

啲人建議用綠卡打外傳係因為普通hard嘅AD冇得跌夢書，所以其實冇乜用（用嚟4*升5*)

任務有寫

無記錯90000

唔小心做左法老黎留名
多謝C9帶我入驚

點解你地個個都叫狗頭做狗頭
我覺得佢似獅子多啲

本身係狗
As真係變左獅子

c9話係狼
我是咪應該笑9佢

課課課90抽都唔中伊絲卡唔中麥提
人已灰爆
堅灰
完

想知其實IDA外傳第三層稀有會有啲咩第二層就話有個fear姐

好似其他圖咁
箱嘅獎勵多啲

咁中左乜

曬卡先

屌 我本來都係23行多次又多一粒
然後呢粒係cls

你部電話係圓角嘅話係睇唔到呢個位嘅
我特登換部ipad拎埋呢個位

齊左主角書之後點升星？

哈哈……哈哈……哈

rip 巴打
課金啦

去次元夾逢個阿婆到？

真心求安慰⋯⋯之前小課咁啦，課極無今次咁癲
見係會長，兼麥提有up
結果咁⋯⋯中左乜我真係答你唔到
我覺得乜都無中

I know that feel

突然覺得自己尋日廿抽有兩隻未有既4.5星好幸福

已經唔可以用非洲人形容。。。

巴打重有無石？再接再勵！下次實中五星既

係咪應該課到有

真係非洲到癲

請問會長 麥提 雙up呢個池
係咪之後一直存在？

係我等未來有石再抽佢

歌德中二病

啲專武幾勁下

點先有呢個任

我唔知，我係無課玩家，唔歐洲又唔非洲（開game到而家91抽兩隻五星五隻4.5星）

但我建議你夠玩唔好急住課

咁撚樣都唔歐洲
真係笑死人咩

回紅綠卡時間改咗5,11點

真歐洲個啲一次十抽兩隻五星

我頂多叫亞洲

日版最新更新
次元狹間上面好明顯多左道門

Buff番啲AS前既角色

國際版伊癲點打?4星升爆都唔夠打

你有咩隊員？

On9 不如每次單抽都中5星先叫歐啦

專武減埋sp消費
水法把野升到7lv
2連水特大用39SP

儲咗2000 石唔夠膽抽

冇石可抽

抽左先，一抽入魂

追!

追咗都係辣殺 molamola

課KLMCH

同倒錢落海無分別

轉單抽黨

認真呢隻game好難儲石
10抽爆死都唔知要儲幾耐儲1000石
單抽見唔對路可以停手

十抽一定有隻 4 星嘛

你肯定你單抽的話10抽都唔會出4星？

一係等有必得先抽，一定中五星

我開頭諗住單抽隻四星開局 一路玩抽到第七次先有

打晒6個水晶未？
打晒先打易好多

要打晒咩？唔係淨係黑白兩粒咩？

再問

跟日版就會再出，但都要等一段時間

新手點樣擦書快 又唔夠天冥值 完任先得一個獎勵
想將主角3星轉4星

玩第一個外傳有劍士書

仲差大量細語同祈禱之書

細語同祈禱書同結算獎勵冇關係
你打得多就會有 要喺關卡入面開箱先會有

新手努力儲十抽中
夠石既話抽咩pool？
抽最新？

外傳刷魔力有咩貼士 依家 4萬 點打63萬

有6粒
打低越多個boss會越弱
水晶要搵下，中途打怪當儲素材整武器防具，lvl60果堆都有素材需要喺度打

原來沒有 從來都沒有

日日打晒vh，開game到今日，仍然得3本夢書，係外傳果3本
究竟打邊個vh會多機會出夢書？

之我都係日日打vh，見到fear必打有1萬到
打晒副本咁多場加寶箱，最好帶加成角色，我打boss前有約1萬，打埋有接近2萬一場，一日有7-8萬
打下打下就有

或者平時唔係副本落去地下都有fear可以打到，都有d魔力，不過我自己就懶落去，打vh多

一定係瑪麗
呢隻game無奶實死，有5星奶變easy mode
不過學呢到啲巴打話齋，直接買個5星奶先開局就最好

我dllm，咁嚟蝦我

繼續抽

60呢齊裝先夠玩？

即係舊池個隻，明白晒
單抽左3次，都係3星儲十抽算

Round2
其實一共100抽 不過方便大家睇同笑
狗公格貼90抽算

為啖氣抽足200抽
毒撚變窮撚
4.5星5星嘅麥提/會長 一隻都無
我真係恭喜我啊

你綠券拎黎打外傳任咪得，而家綠券又冇咩用，呢隻game個更新進度根本就hea打都得，唔好講到好辛苦咁，你紅綠券都用埋，每日打8場，5,6日都夠63萬啦，有幾難呢?

200抽都抽唔到會長/水法後嘅安慰
咁樣湊有237天
幾千蚊抽隊咁嘅野

巴打做咩咁搏

條氣唔順
30抽無 正常
課多30都無 不爽
課夠100抽 痴線乜都冇 五星都得1個

就
無錢了

決心課到有
比一隻4.5嘅麥提我我都可以以「咁慢慢打夢書升啦都唔夠夢書再抽會長都無用啦」嘅理由收手

但真心估唔到再課100抽
200抽都無會長無水法
到底呢個機率有幾低

我係咪出生在南極
我係咪非洲人同企鵝配種嘅餘孽

我個時唔記得睇左邊度講話打通道個兩粒就夠，打完就衝入去打boss

打ida學院個個，打多幾場就會多三本

會苦盡甘來

唔使，同其他VH唔同，外傳難度好低

唔好灰心，我見你有埋五星土法同埋狗頭個堆，加埋隻奶同中二病，基本上現階段（黑球除外）全部可以輕鬆過

我睇到上面巴打後，我知錯了，原來自己都算北歐

係條氣唔順啊

已再課
再黎100抽
抽到中先停手
願主保佑

犀利
巴打有時冷靜啲好，打機嘅嘢唔駛強求

岩呀，更係要抽佢老味

好癲喎巴打
希望你中到想要嘅野

呢度個個都係魔鬼
係咁叫人抽

睇其它forum啲人話其實可以一粒都唔打，直接衝去打boss
不過應該要5星歐洲人陣

定力夠點會咁容易影響到

有機會升5星喇！

只想要一個5星瑪麗，其它乜都唔諗住
4.5星都好喇，俾我慢慢升

而且打完會有金章成就
有50石

長崎家長子，叫良未。
唔駛定力都唔會俾人影響

隻game好賤
繼續比希望我

葡萄....... 一次過滿足兩個願望

記於220抽後
未來十日啪五蚊炒麵當午餐 七蚊杯麵當晚餐

課到中

起碼都叫中...

會長4*其實都好勁

點睇打左幾多?
佢一下吸攻一下吸魔好難打

仲識吸收攻擊就係未打晒

會長勁在個VC

噢，原來係咁

好似冇得睇
但係你行晒就應該齊
btw d星石好似每六粒鐘就會respawn 好似fear怪咁

你可以破關後試打，我都過左了

重點係要兩隻奶

祝你好運，我將黎緊一個月既抽蛋運送比你

恭喜巴打

想問下，係咪無五星麥提過唔到下個邂逅？定4.5星都夠過？

一隻5星 80lv 瑪莉都得

有無杜娃
杜娃1 rd自殘 1rd魔攻

另外一個補就keep住補啦

中間兩個位四個人，一rd攻 一rd換人拎vc

恭喜巴打
我都再課咗30抽
合共160抽終於中

老是常出現 會長池好似歪左佢四次

想要水法會長中左狗頭

4 隻 4 星, 好過我得 2 隻 4星

打得唔夠快怕唔夠MP

都好喇, 有5,6隻 5星

抽會長池係咁中瑪麗、狗頭，明明會長機率高過其他人

終於一周目到，感謝

係時候去打哥布林王、光輝黎明、完全版同黑球

又課金260抽加埋之前90抽都唔中4.5星會長
d機率係咪假架倒錢落海

痴線108

見大家抽得咁開心，我頭先都all-in左

課左幾多

課咗五千幾

係咪除左會長齊晒？

係呀

繼續課，好似上面巴打咁抽到有

食住個勢抽到中

我都all in左，中得隻四星

請問大家可唔可以解答下？

諗住課多最後1000石, 單抽定十連好

單抽

你齊其他，理論上應該單抽，機率上無分別

最後1000石單抽爆死,與會長無緣

五千幾

法老

俾我即刻退錢鏟驚

好彩冇用書升阿佐美

佢同阿佐美對脾都好正

下個月再黎過，每個月有一次平石

海雷娜外傳喺咪要打夠6萬分先入第3章 岩岩同合成鬼龍傾完計

我都等緊平石

新人lm
而加卡住左係星之塔第四層 得一個m藥水
點先上到去
同埋想問下岩岩抽到五星so賽特練唔練好

啱呀 220抽5星會長
關鍵係咩啊？
係條氣順返啊
D字頭巴打你唔係要向條銀髮臭雞屈服掛

其實係唔係4.5星都夠用 夢書比左阿佐美食

我自己用
五星 蘇賽特、狗頭、紫央

唔多覺現階段有咩大分別
人人都話中二病目前差一截
話狗頭第二廢
我覺得三隻各有各好

狗頭勝在減地耐
配杜娃令杜娃輸出更癲

蘇賽特物攻物防好似仲出色
又有全體攻

而且佢風系
配阿佐美 會長 配減風耐嘅角色 好好用

其實我同爸打一樣
課左2000左右 而加角色係咁
諗住而加開始升埋隻5星so賽特同埋獅子

加埋360抽都抽唔到,唔認黑都唔得
等下個月先再抽過

睇完你地抽野我先發覺原來我個帳好歐

終於打到天照之書,
好感動

搵清楚，無記錯坐lift落地下有第個藥

都係忍唔到手, 課到出會長

10000石以內啦, 最尾單抽先出

100抽姐，算唔錯

明明四星機率仲低過5*
都比我抽中4*

假設水天斬無克大佬 咁水天斬高攻啲定係涅繫斬高攻啲（青蛙）？

睇過 但一個係3擊無屬 一個兩擊有屬

最簡單就是但搵隻怪試啦
你又唔係冇青蛙

3連擊就 X3 都係咁計

擊數好似唔影響傷害

三回特大 攻擊力= 1回特大?

好似係咁，例如計完傷害公式，特大技打落怪度做成傷害係2萬。如果招技打1 hit就1下打2萬，2 hit就每下打1萬，3 hit 就每下打6千6，總傷都係咁多

睇人講之後會有d角色嘅招唔係平均，打2 hit，第一下打8千第二下打萬2

應該無

試過打怪用3連高攻D 打大佬用水斬高攻D 所以唔知道

特價石都唔平得一單幾多 忍下手唔課算 又冇限時 打唔到幻境再算

根本上就呃尻人

逐粒除開 3250石總共平7蚊

個版唔會再有敵人

副本每一層最多撞5次怪

10抽又見唔到會長同麥堤

抽到乜

4.5安娜

都有用

隻game d bgm真係好正

唔要狗仔書啊，天照書係邊啊

其實我覺得今次外傳既迷宮bgm好正 有無人有link?

真
Btw最好聽係之後1.5蛇夢戰鬥bgm
打普怪都好似打boss咁

OST 2 有1.5同外傳BGM

放唔到入隊 好似清怪無乜用

某啲特定戰鬥有用既，例如打阿佐美

有冇人隻game一出就玩到而家一本夢書都刷唔到?

一日先個兩張紅key
跌條鐵咩

一日四張喎巴打

咪又係唔撚跌

儲夠五本夢書諗緊升麥提定阿佐美

如果4星麥提夠做我就升阿佐美，求解答

利申：無課

4.5 紫央 大波法 中二槍 阿佐美
點揀好
書得9本

水法清怪比起4星2倍傷好撚勁 60lv已經感受到個威力
利申同你一樣都係諗緊呢兩隻

放工見到4月又有188蚊10抽
繼續抽到垃圾

打到而家都未齊王城稀有fear嘅料

我本身清怪用五星中二槍，主要怕升左阿佐美無升水法過唔到之後邂逅

一定唔會揀中二槍

我怕抽返5星所以冇升4.5

新手一問
呢隊升好是咪夠打阿佐美

阿佐美弱火水，其他有耐性

得呢d炸，定上會長？

換狗頭上會長

會長風屬，尼姬同青蛙練上60應該夠做

我d 5星全部唔上得場好on9
麥提，桂娃，會長

會長都得既，不過淨係用佢VC，輸出就唔得...

照咁講
我係咪可以放麥提係後面換上黎開大技再換落去？

要避左佢招降智

短期內儲石，狠下心腸升左麥提

我知，但好似就算開二連大都扣唔多

每月一次既188 1000石係咪唔會中5星 個個月都冇好野

你可以試下 冇話限死一定要物攻先贏到

佢有講係必中咩

等睇歐洲人出嚟反問

冇

聽講陳年石會抽得好好多
試下課半年先再抽

岩岩課完 單抽 抽到第7次終於中會長

依家有天照書同詩人書
聽講升阿佐美先會好啲
但遲啲出火法會唔會升水弓或者麥提先好啲？

btw 夢書真係好撚難打，一本都無出過

我都係單抽先中

啱啱升左水法，開心使用中

比你地攪到我好想單抽

用緊土法
好似都做到水法嘅嘢
所以先猶疑升咩好

啱啱先打完呢個外傳
其實呢隻係邊個？我仲以為最尾有講

唔好話俾我知係紗希嘅媽咪咁痴線
定係嗰個痴線博士？

對白有講

佢嘅叫聲
其實就係佢嘅身份（咬字唔正）

我記得有”瑪瑪”字眼
有d詭異

講完就打到人生第一本

我出尼姬佢一下打死左我，蘇依來挑釁唔切，可以點

有冇帶減攻vc角？ 換人減佢攻，ida個活動送果個白髮男都有用，又係火屬

我用呢隊，依家唔夠打岩岩開始打IDA

原來我打到五本

其實最好用有屬攻連擊叉AF 車過去好快KO，
你仲有冇其他火水屬

開心左一秒 以為有新野玩
原來到紫央up

似乎國際版而家係2個星期更新內容
中間個星期就加個5*up

我exact7ly 用依隊過阿佐美
48裝

巴打有咩人得

*心得

唔係好記得
但係好快就打完
應該7-8 round 左右

上齊VC 開fever 秒

開AF秒*

前期隻tank 頂住
青蛙上防buff 其他人儲AF
用剋屬打唔好用無屬連擊

真係好漫長

試完，過到

可能我未摸熟個戰鬥系統，升高D level 再試

升滿level去試，我六隻都生勾勾咁企到最後，即係重有餘力，頭先試全部48武器滿等

你盡量自己試下，真係試唔到我再話你知頭先我打個flow

好呀唔該

打左咁多日
一本天照之書同夢書都無

夢書冇係正常

唔知係咪錯覺 單抽好似抽4.5/5星會易d

你不是一個人
我啱啱都拎左700石去單抽
結果出左兩次5星

反而之前啲十連抽都係垃圾機械兵團頂盡出一隻四星比你

一開頭唔識控，全4星打阿佐美打到我hihi
慢慢微調試，終於摸到竅門

而家瘋狂打IDA副本拎夢書

會長池抽左2下10抽冇5星
剩返700石，單抽左一下就可以停手留石

我十抽冇見過4.5/5星, 原來單抽反而都有時有4.5星
(定係之前抽得太爛補番比我)

應該係
想挽留我地非洲佬

2次10抽只係出3星同3。5
單抽左兩次第1次出3星第2次出5星水弓
咁我之前果20抽為乜

起碼好過我中重複4星

我頭果70抽都係十抽同你一樣抽到虧野
以後決定單抽

dllm 有無咁西黑呀
又係保底4星，抽咗4-5次10抽都係咁，仲要全部都有

會長嘅長腿我諗都無諗過，只係想一個4.5星瑪麗慢慢升都好，一心抽瑪麗pool爆死
點解成日見你地10抽雙5星/1張5星幾個4星㗎

果d濕鳩海豹曬完就走

上面講到單抽必中咁，你咪試下單抽

我驚單抽連張4星都無呀，之前都試過單抽分別唔大
黑到這非洲邊端

單抽教

上次10抽4/5千石咩都冇 就轉左單抽

十抽中左4.5星麥提
本身有4星尼姬+蕾蕾+諾馬爾
看來要練隊水隊了

不過水隊有冇前途?

升天又難, 抽5星又難, 儲石又難, 可以打都差唔多打晒
有冇巴打已經想棄驚 ?

每日入去清紅綠券就算

有無人入唔到game??
Update失敗又入唔到game

連續入兩次稀有地區
拎左3本祈禱書

Same...

IOS無事

我就係ios

android 打緊

終於update到
要禁支援 》再次取得檔案 先得
幾驚冇咗個account

我試過連入4次
困難模式...

我頭先都係，仍然無夢書

從來都無呢樣道具
只係有個名咋

過唔到黑球

幾時出過轉書系統 成堆細語祈禱唔知做咩

石真係好難儲

雙騎士獎勵最多幾多萬

63

呢隻GAME得閒單抽下仲好, 10連成日爆死
本身都唔追進度, 休閒玩下幾好
我係間唔中入去拎下石, 打幾場VH就算 (由得佢日日爆, 唔會特登清)
我連魔劍既故事都打完

唔該巴打！終於入到game

難儲唔係問題
最弊係儲得辛辛苦苦，最尾10抽俾啲3.5星我

農到出血

日日打下都好快完，最重要係你有清場技清怪

終於打埋新外傳

Mk狗

屌，隻game真係讀心，頭先比條女抽一次單抽，真係中五星麥提

你地主角群最高幾多天值

而家啲海豹真係識玩
曬角之餘仲不忘曬女朋友

我個五本夢書呀

新手想問下有無得中途補HP同MP？
我次次去到打boss都讓半臂 唔係好掂

你有帶食物？唔使怕食左份食物會無左，隨時有得拎返架

見到啦，thx

BTW, 我都係過左魔獸城先知，之前一路都係讓半臂咁打

主角群又唔見咁好升

你當佢係主角 觀感就fit 晒

就打完先得2點
不過我係刷HARD

我都啱啱打完，淨打hard+1場VH，而家係4

我打完300000總譜，冥值先得10, 11
完全無加過咁滯

升到50lv都係用緊30lv裝 之後整邊套裝易齊料

48

打獸王已經卡關

卡關就整下裝 升下lv
太早爆機好快無野玩

我卡係22話

屈lvl
全4星lvl60夠爆1.0

夢書原來唔係傳說黎咖
但天照書仲仍然係傳說

我狗仔書由0打到5 我本天照呢

開服到宜家都未見過夢書呀

有冇人儲緊石抽蝶火女

洗乜儲 課到有

儲緊 有2000石

有keep住清VH?

蝶火女1.5 應該無咁快

而家儲 我諗到5000石左右就1.5

日日都有

宜家儲緊 先前心思思抽左700石瑪麗池

出埋第二本夢書都未出天照
又唔夠120冥開唔到第三

我反而無泰坦書有兩本天照

新手想問日本版因為課金一定中五星所以抽左

應該練嗎 黑妹

我本來既陣容：

總共得一隻5星ツキハ 睇人講黑妹唔好用 但我呢堆得4.5星 應該放棄嗎

thx

升到後面無野練咪練埋佢
但唔急練
佢招技隨機出，要100%想開中你想要既buff要開多招先會中，麻煩啲

全lvl60過vh王城有攻略嗎？
俾魔獸王boss KO咗

邊個vh區出夢書最高機率？

影個陣上黎睇下

依家最勁個人得54lv
打時寶黯漠有d吃力
去邊到升lv 好d?
同埋點解冇魔獸城副本?

時空黯漠

爆機先有魔獸城副本
54刷住魔獸城先，好多四隻怪
搵幾隻全體掃落去

7x去邊升好?

刷h同vh啦

一樣

真心？

上圖係全4星，下圖係全3.5星，非洲人陣容
麻煩你巴打

有冇人做到國際版1千萬af

我狗頭/杜娃/紫央
打怕地/火屬fear最多都係去到5百幾

4隻怪一場約萬4經,已經算最多?
條bar 好似冇郁過咁

我會放克利霍 佢個智力加20%招回技 加枝好d既杖回得算多 西雅爾招屬性盾可能都幾有用
4星打無屬王係好辛苦 有冇刷番d60lv 裝

等出礦山先
果到有同場5隻怪

外傳pool係咪唔會出返
冇玩兩個月 依家打緊雙騎士

雙騎唔使抽 無乜用

48裝夠打曬VH副本, 但LV要高D

用緊44/48裝，少量60裝，武器多啲60
60裝都唔少需要vh打，過唔到

放兩個補好唔好？
我之前放克利霍一個補唔切

44裝全lvl60，月影火山都夠打

d裝刷盡左未 邊刷邊抽新角啦

突隊？

克利霍 補 敵全耐性down15%

賈德 火突 敵突耐性25%down 3回合

西雅爾 地突 全體全耐性30%up 5回合

蘇依萊 風突 全體全耐性20%up 3回合 自身物理耐性70%up 挑釁 vc一換上即挑釁

芙朗 水突 敵突耐性down20% 3回合 敵水耐性down25% 3回合 3連突大

羅貝拉 水突 3連突大/2連突大加昏厥

西雅爾只用放輔助 退後排
蘇依萊用於挑釁（甚至專用來擋「真正的力量」果招？）

上下換人時可拉羅貝拉上下

芙朗 羅貝拉 賈德主輸出
克利霍補

岩dl
3g幾

一開始主角打到好型
然後比個魔獸王ko左

巴哈有post，五星陣容加護士仔

打夢書打到心好攰

可以刷都刷得7788
剩番材料都係過唔到vh同h嘅fear先會跌嘅材料

唔該巴打
我試下先

請問第1個post係咩名的？
剩係搵到(2)開始

岩岩入坑 暫時覺得係幾好玩
玩到拎完木枝 去緊拎寶石

你好似開game 5分鐘左右

我上個post都請教過大家點打VH王城，有個巴打講得好啱，重點係了解佢出招流程，因為理論上有啲回合係唔使補血架

但音樂,畫面,戰鬥,故事都覺得幾岩口味

更新未

想入坑,啱唔啱timing?

呢隻game係單機嚟冇話咩timing
隨時玩都得

買左隻淘寶初始,而家玩緊頭兩章睇劇情

魔劍外傳到最後得返2個人個到
要幾多LV先過到?
男主得38LV

我好似40幾就過到
練到48裝48武都唔係好難姐

好想屌艾米

G嚟

大波 樣都岩口味

巨乳 傲嬌

艾米，阿佐美同會長

有個迷思影響咗我好耐
究竟奶喺唔駛回HP時做咩好？普通攻擊好似無做過嘢咁，魔法攻擊我試過之後隻奶唔夠MP回HP

啲奶無需要回HP果個回合就好似廢咗咁

打到後面你會發覺隻奶好忙又要解毒又要開防

魔獸王隻垃圾第三回係唔使回HP，你可以選擇換第隻奶、開治療效果或者降下佢智（針對第五回個招全體技）

因為冇練開主角...
依家練

我隻私家G

巴打，我啱啱跟你做過咗

差啲全滅
打得勁辛苦sosad

玩緊第3定4章
幫2個細路整湯比個阿媽
以為門後個阿媽會係合成獸個d fd

請問武器圖鑑
每個城獨有個d係唔係裡面的

計埋

搭得問，係咪得古代同未來有獨有？

頭先有十抽，單抽抽晒，第一抽就中五星杜娃

之後連續九隻三星

幫到你我都好感動
隻game中前期成堆四星無乜五星時
諗點砌隊互相加成係好爽

同開post樓主講得岩，打boss最好記/查佢出招順序針對性去解
之後其他難打嘅boss都係咁打

呢隻game最好玩係砌隊
遲啲仲有啲過百lv既怪物boss

佢d支線任務好似好好少咁
我以為佢每個城鎮都會有d支線任
但解完臨迪果堆之後好1似沒晒咁

角色本身都會有任要解

多謝巴打

其實對於少五星無五星嘅朋友黎講

芙朗 水突 可減水耐減突耐
蘇依萊 風突坦/諾馬爾 水突坦
西雅爾 地突 減力加屬抗 （仲可以用大地武器最抵用嘅弓）

配賈德（減突耐的火突）/羅貝利（水突）

係好好嘅配合

如有水弓（減物理耐 水突）或麥堤（減物理耐 水法）仲癲

因為蘇依萊/西雅爾不嬲都係非五星中最實用 配突隊真係好好用

唔該借借

等下佢就會行開

巴打咁勇唔買初始

仲有4日 日版兩週年

可惜玩左陣就收左皮 淨返隻鋼鐵處女

買左瑪莉加隻女聖騎

我知佢會行開

咩初始？
買淘寶d ac？
我用時間打機的

我成日都唔鐘意用蘇依萊，最大缺點係慢
傷敵50，自損100
如果有高速版就J死

巴打做咩咁睇唔開
見唔見到我而家打個vh都叫生叫死

岩抽完

請問有冇推介4-6隻推圖
而家第8章

有d差唔多樣
影分身咁撈亂哂

果啲全部辣殺黎

支持唔買，我都係無刷首抽零課破25章

有難度先好玩

Yes

去唔返希塔地區 搵唔到個紫色標籤 有冇人識

神秘生物喎 冇睇劇情？

我見我個2張圖
右面有3隻貓既物體
都係垃圾？

係！

本身唔夠90000 夠90000又搵唔到標籤

隻合成獸....

去返紗希夢境意識入中間門
好快有張地圖有紅色門
入面有果隻合成獸

推落去多兩個主角就好打好多
做多d支線儲石十抽
就會上天了

頂佢話咩7胞胎
以為好勁添

只要儲齊7隻

就會發現一個驚人事實

就係有其中一隻

會出唔到

請問整得既武器既lv
係跟人定跟城？
就lv18
但整得13
想直接整高級d

我小...
傾個計就去第9章
第8章地下室個野未拎呀頂

求救
請問學園2樓有一個生命標記係邊度
我上網睇佢話本部の右端
一堆日文唔識睇……
係咪要咩條件先入到

跟材料
打出新材料
佢收左後就會有新裝
去邊都買到

你lv13打出lv18嘅材料就可做lv18嘅裝(只係未裝備得)
你lv18未打出lv13嘅材料都無得整lv13嘅裝

可以返去拎
應該係
絕大部份地圖可重溫

生命標記睇有圖片嘅攻略嘛

其實隻合成獸係乜水？

未準備好就入左第9章個沼
然後輸左番番去個宮殿拎左

大哥哥⋯

佢叫聲係 瑪瑪

佢講野唔正

你估下？

80連終於中...
唔知笑定喊好.....

今晚要瘋狂玩腳了

會長隻人仔好正

聽講係有個老豆將個女同隻狗合成

近日即係邊日

有新女?

囝囝黎

其實啲酒吧有咩用
除左任務之外無用處

慳返

有囡囡抽
邂逅角就係火法

岩岩玩到第一次輸
被隻青蛙劍士am

我就係睇圖
最後我解決左
原來要搵左會長先

隻狗應該係佢老婆黎

明明之前唔知係邊到聽返黎
迷宮得第二個版圖入到稀有區域先有機會出夢書
點解我係第三個版圖都會攞到
咁我之前咪miss咗好多次機會

Ida有幾章咖
去到第二章都未完
無人知咩黎

因為2 3 版都有稀有
放心 你之前果啲都係祈禱書黎

2隻補推圖彈出彈入又幾好用

成日覺得落咗一隻補輸出少咗

3打1補
另1隻補係後面花生

其中1隻係莉卡

岩打完青蛙入隊
佢個專屬任寫lv10
隻王係lv10丫...然後沼澤d怪係lv17-18

青蛙好似係第一個難關，菩薩斬好易全軍覆沒

大家準備好點打火法未？

水弓水法轟過去

水法水弓轟過去

無水弓得水法點算

抽佢老母

無石

課

其實已超明顯
係紗希阿媽

水法水弓轟過去 會長彈出彈入降智 瑪莉全屬盾

水弓 水法 芙朗降水耐

陣容咁豪華

仲有安娜做盾 土法做啦啦隊

感謝巴打 找到了

我見有隻角有火50屬盾
同瑪莉一齊出
係咪會冇火傷的

窮

即係賈德老母喇

會疊加, 但條數唔係直接加

過唔過到火法？

好似抽隻火槍換走芙朗就過到

無石抽，有無第隻可以代替？

邊到有火槍

幫手睇睇有無？

邊隻角

點解換走芙朗？

水法囉?

出火法果期個POOL

降智係咪用阿佐美都得？
會長4.5星
阿佐美有5星

火屬50盾得兩隻角有
水法同5星IDA妹
同種類buff既話第2項加成得50%
50全屬+25火屬=75火 水風地50

本陣開火防+全屬防
搵2隻野彈出彈入降火傷降智
之後磨死

即係

50%全屬抗 嘅 瑪莉
50%火屬抗 嘅 水法

加埋會 75%火抗 水地風50%

然後降智出阿佐美？會長？

邊個VC係降火傷？

其他出水輸出？

VC唔使降火傷, 再降效率好低
降智好d

vc冰島有降屬傷

聽講 全體突攻 今次接現突出

我練定33lv嘅小町先

全體突攻係因為王隔離有兩隻弱突既小怪
爆AF果陣用全體突可以回多d AF計
現階段應該係得中二槍可以入場

飛地圖可唔可以好似ad有幾個時空簡
每次都要飛番次元先

聽日出火法
又有必得？

其實有 不過你主線未打到

必5星

有必5星咩？

oh sor
準備打魔獸王

要睇下聽日更新之後必中5星個pool先
不過都好大機會係16天冥

成日比人圍1隻然後就要用全補

即係重複？
你太多5星

乜原來有得玩NPC 視覺？

佢係咪想話俾怪集火完要用全體回血補佢一個

唔撚救搏佢打第個
真係集火就重開打過

boss箱

拎石

中bug

我前幾日都係boss箱出咗成個月唯一一本

頂你魔獸王d招會唔會型左d

生放有咩新野？

乜而豕咁煩
一定要更新咗先可以玩

人氣角色投票第一位係男豬
擺明造馬

頭先睇瑪莉得第三

大波米都係得第六
係咪要出AS主角

再等下先 今次正路係5星妹

啲卡好靚吓

黎個自選五星俾我J下就好喇

一陣有2周年生放

終於出左天照書發覺無咩風打手
想要蝶火

呢隻game啲美工真係做得好靚

其實依隻驚係日本人條點

嘩 as瑪利

出ida新章

最終章了

男豬終於有新衫

再也巴日版都有玩?

FAKE

有food court

淨係抽吓卡
睇唔明唔想玩

人氣*

送一隻ida 4.5 星？

應該係個池保底4選1 4.5星以上

岩岩見到個任接左
有個紫髮劍士加入左叫咩朵拉的
係咪唔駛優先升的

瑟雷那見到紅色既感嘆號

補底有得揀?咩玩法

唔係揀
IDA相關果4隻角隨機抽一隻俾你

外傳嚟 有故事有石有角拎

SWITCH版

上年講到依家

又出返同一樣嘅嘢仲有無人玩

單機驚出喺Switch有咩用
仲要已經有手機版

正
派2000石

我得lv30...

天空之城好靚

妹呀

WA正呀條女

呢個呀叔

主角隊再加人
應該都係得朱雀

國際版有冇機會追返啲進度

2年

個CM有D無里頭

每次更新都快一個星期
應該到執嗰日就追到

Ida啲角色齊哂先送

又有2千石再柯in黑絲會長

2.1好正

國際版慢慢等

畫集係咪冇設定原案資料? 齋立繪果D?

應該有

可以擺po頭

好正但喺劇透

AS瑪莉

蒂朵拉個迷宮...63萬魔力

刷幾日副本is ok

有冇人知d 副本嘅稀有區域係邊

第二第三地圖隨機出

終於完成百人斬全成就

解晒？ 會唔會太癲

我解解下都差唔多解哂

當升下d廢人level 其實唔覺唔覺就解晒

咩送2000石

主線都有show危險性的

呢個係打風刀

日版

er...請問有冇任個名

你打完主線先挑戰啦
你未咁快夠打